俾新搬嚟嘅鄰居當變態佬，相當難受

今日我隔離個單位有對新婚夫婦入伙，
咁禮貌上我都要送啲嘢過去恭喜佢地啦，
我就特登落街揀咗個果籃，
㩒佢地鐘仔打算送俾佢地，
佢地一開門好似有啲愕然咁，
但都有照開門俾我入去，
我見到個人妻淨係著件背心咁行嚟行去，
我梗係會望住佢驚佢凍親啦，
佢老公就當正我癲佬咁係咁攬實佢老婆，
我仲以為有咩咁好攬，我又攬落去試吓，
點知係撚頂中咗個人妻屎忽，佢就叫咗出嚟，
見佢面紅紅咁望住佢老公，
我都知呢個係signal嚟，咁我就除褲唔客氣啦

創意臺

唔好咁多幻想啦

有病就睇醫生

◉‿◉

見佢面紅紅咁望住佢老公，
我都知呢個係signal嚟，咁我就除褲唔客氣
所以你插咗落佢老公到？

0分重作

3p 樓豬插佢老公 人妻戴假鳩插樓豬

今日我新居入伙，點知隔左陣門鐘響
原來隔離屋個傻仔送果盤黎
我咪開門，點知個傻仔衝入黎
屌你老母 我咪攬實我老婆豬，佢又攬埋一份
痴線，我地3個即刻硬曬 ，
佢無lala頂我老婆豬屎忽 我咪頂番個傻仔屎忽
媽呀！好撚緊 唔似我老婆果個鬆拋拋
下次一齊再3P

利申 你隔離屋

幽默感依啲野真係天生

其實幾好笑

樓主幾時比狗屌？

點解去到呢個地步呀？